又黎毛語錄

「在拿槍的敵人被消滅以後，不拿槍的敵人依然存在，他們必然地要和我們作拚死的鬥爭，我們決不可以輕視這些敵人。如果我們現在不是這樣地提出問題和認識問題，我們就要犯極大的錯誤。」

〈在中國共產黨第七屆中央委員會第二次全體會議上的報告〉，1949年3月5日

痴閪殼 你老毛諗嘢思維不如畜生